入圍村拉banner: 維護國家領土完整，充公丁權丁屋頂地

G持老立

元朗國男兒屌母牛大 人人力大無比

光復鄉黨，時代革命

一齊共佢老母產

老牛認同